(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[4],{31:function(i){i.exports={id:5,name:"\u0422\u0435\u0441\u0442 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u0435 2.8",completed:!1,questions:[{id:1,question:"\u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u041c\u041f",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435"},{id:2,value:"\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435"}],answers:[1]},{id:2,question:"\u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u044b \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u044b?  \u0418\u0445 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043a\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432, \u043d\u0438\u0437\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438 \u043c\u0430\u043b\u0430\u044f \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f. \u041e\u043d\u0438 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u043e\u0440\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e \u043d\u0430 \u0443\u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\n\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0439.",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435"},{id:2,value:"\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435"}],answers:[2]},{id:3,question:"\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0435\u043c\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u043b\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0438 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u043c\u044b\u0435 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u043c\u044b\u0448\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0431\u044b\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u043a\u0435",type:"radio",variants:[{id:1,value:"8-\u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u043b\u0435\u0440\u044b \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439"},{id:2,value:"16- \u0438 32-\u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u043b\u0435\u0440\u044b"},{id:3,value:"\u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u044b (DSP)"}],answers:[1]},{id:4,question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u043c\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u044f\u0434\u0440\u0430  \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430, \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f",type:"checkbox",variants:[{id:1,value:"\u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u0436\u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"},{id:2,value:"\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430"},{id:3,value:"\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u044b \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438"},{id:4,value:"\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0432 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u043a\u0438 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u044b"},{id:5,value:"\u043e\u0431\u044a\u0435\u043c \u0438 \u0442\u0438\u043f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c"},{id:6,value:"\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0439 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u0443\u0440\u044b \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430"},{id:7,value:"\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0438\u043f\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0438\u0444\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u044b\u0445 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u0435\u0439"}],answers:[1,2,3,4]},{id:5,question:"\u0412 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430\u0445, \u0441 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u0443\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d \u0434\u043e \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c\u0430?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"RISC"},{id:2,value:"MISC"},{id:3,value:"CISC"}],answers:[2]},{id:6,question:"\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0443\u044e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0439?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0444\u043e\u043d-\u043d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f"},{id:2,value:"\u0433\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0434\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f"}],answers:[2]},{id:7,question:"\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u0445 \u0434\u043b\u044f \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0446\u0438\u043a\u043b\u043e\u0432 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043f\u043e \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u041c\u041a"},{id:2,value:"\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c"},{id:3,value:"\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"},{id:4,value:"\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b"}],answers:[1]},{id:8,question:"... \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0435 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u041e\u0417\u0423",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u041c\u041a"},{id:2,value:"\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c"},{id:3,value:"\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"},{id:4,value:"\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b"}],answers:[3]},{id:9,question:"\u044d\u0442\u043e\u0442 \u0432\u0438\u0434 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430 \u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0430\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u0444\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 (\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0439).",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u041c\u041a"},{id:2,value:"\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c"},{id:3,value:"\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"},{id:4,value:"\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b"}],answers:[4]},{id:10,question:"... \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u0443\u044e \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c (\u041f\u0417\u0423), \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u0434\u0430 ( \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434 ) \u0438 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442.",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u041c\u041a"},{id:2,value:"\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c"},{id:3,value:"\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"},{id:4,value:"\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b"}],answers:[2]}]}}}]);
//# sourceMappingURL=4.22804aaa.chunk.js.map